女網民發現男友看AV 崩潰問：他心理變態嗎？

有女網友發現男朋友背著她看AV，在網上發文「他是不是心理變態」，引起不少網民熱烈討論，如果你的男朋友看AV，你會不會生氣呢？

近日在外國發生了一宗因AV而起的血案，一位老太太發現丈夫訂閱成人影片頻道，憤而開槍將對方打死，引起不少網民熱烈討論。有網友表示，曾有女友發現男友保持看AV的習慣，崩潰問「他是不是心理變態」。

對於這個「年經」級話題，有網民指出，幾乎每個男生有那個需要，看AV是一個很不錯的發洩渠道，而且女朋友不可能時時在身邊，其實男生很清楚，影片跟現實的分別，心態就如看電影，不會過份沉迷。

可是不少女生都認為，男生看AV就是在意淫其他女生，單身的時候還情有可原，不過有了女朋友之後，就不應該再去看其他女生，更別說意淫以及其他性幻想了，因為那算是精神出軌的一種。

女網民：再阻止男友他還是會偷偷看

有女網民理解男生看AV的需求，但只要一想到男朋友在看不論樣貌、身材都比自己好的女生，心中總是有一關過不去。但有自稱是過來人的網民表示，讓男友看AV的確會有點吃醋，不過就算你再阻止男友，他還是會偷偷地看，這可以說是男生的本能，更何況有時女生都會看AV。

不少男生為了避免女友發現自己看AV，男生每次上網之後都會清除瀏覽紀錄，將自己的AV收在電腦深處，或者用無痕式視窗看AV，不過就算再小心，都總會出意外，一旦被女朋友發現看AV之後，是幾乎沒有任何方法可以「拆得掂」。不論是理性分析男人需要，還是聲淚俱下「我只是看看而已，我喜歡的還是你啊」，動之以情、說之以理，都是不可能行得通的。

其實這個話題沒有分對與錯，只是在於男女雙方的溝通和互相理解，小編朋友的女友，一知道他看AV之後就會大爆哭，光是想想都頭痛啊。你又是怎麼看的呢？留言分享一下吧。

即係av正過你囉

咁追啲韓星又點計？
睇劉德華演唱會睇到尖叫好 high 又點計？
算唔算又係精神出軌？即係佢哋仲吸引過男朋友，落男朋友面啫

女網友先變態唔睇

之前女友又係唔俾我睇av
咁我問佢咁我想打丁咁點
佢話淨係可以諗住佢
我話咁打丁都要有d野睇下嫁
之後佢就影左set閃卡黎

然後我依家睇緊大橋未久

痴左邊條線

好想做愛啊

我條女都係咁......

等緊再比佢發現
然後話成日丁同一set相會悶
跟住

女性意淫 出軌=男朋友唔夠愛佢

求圖 我唔睇av 了

轉睇GV

三叔互屌

我會解釋話睇男優點用碌鳩學下床技
條女我唔係咁留意

柒頭港女可唔可以唔睇韓泡狗塑化雞岸鳩野先？

有時覺得最好j唔係啲圖同片
而係個主角肯影呢下而興奮
所以會希望成日會send新j圖黎
但又好難解釋到比佢聽做乜成日要新相

收集癖好真係好難解釋架

係
會覺得好開心每次有新圖sd黎

發現男人唔睇AV，就真係心理變態啦

佢咁講全港有九成男人都係心理變態

另外一成係GAY?

女網民係無知 好天真好傻

淨返一成睇GV

鬼佬有需要係直接出去溝女，港男先會成日睇AV咁多性幻想。

佢唔睇你先要嚇....

試過同條ex講
唔睇?都得嘅,不過要做齊av入面所有野先囉
跟住條ex死死地氣唔阻我睇

條仔睇60路姊妹3P佢先驚

未聽過女仔會睇AV

又崩潰

佢係唔係想好似中東女人咁隨傳傳到，M到都唔吾以唔畀屌？

見識下姐，如果淨睇呢類就真係驚驚

yes
啲男人個個變態嘔心

咁你應該係冇女仔fd

唔睇先心理變態

不要再講了....

痴線 av都唔比睇
唔通叫雞好？

利申 真絲

可能女朋友比男朋友仲鍾意睇av 呢

你睇開咩類型

一個完全唔睇AV嘅男人，應該都幾恐怖

你女朋友真好用

即係只可以叫雞?

都好過唔俾扑 淨係要自己睇av 打飛機架啦

睇韓劇同睇av其實無分別

cls

宋再臨好冤枉

公我贏字你輸

香港cow女本身難道好高，特別係而家最出名既東莞渠道都無埋畀初哥入門

唔通你有父幹，定係做沙展

唔多認同啲女朋友阻止男朋友睇
咁男人同女人對性嘅需要未必一樣
如果個女對性嘅需要冇男咁多
唔俾佢扑又唔俾佢睇av, 咁叫佢點忍

我係絲都會睇下av, 都想學下點樣做, 可以令男朋友舒服啲同爽啲

會㗎，不過唔會同你講

唔恐怖不過要有大毅力，特別係自身環境真係好差嘅時侯。

日日諗新花式榨乾男朋友
每日都係聖人mode就連男朋友自己都會覺得睇AV係變態

你呢d咁勤力嘅，你男朋友仲睇到av先神奇。但每個人需要都有唔同，特別係好多女士既男朋友都唔係自己滿意既，好難高潮到。

金鐘中上連登仔路過，已放棄狀態

同埋嗰d唔比男友睇av既多數都對喺性事上比較保守，呢樣唔得嗰樣唔得，雙方都好難得到滿足

有女友老婆係會睇少左
但唔係完全唔睇
有時會一齊睇

我成日睇AV 反而唔明我男朋友點解可以長期忍住唔打飛機唔睇AV 我覺得佢先係心理變態

以前同個Ex係會一齊睇

利申：真絲

呢啲真係癡撚線女友
真係唔知點解而家啲港男咁撚廢會就晒佢哋
不嬲我睇親都捉埋條女過嚟一齊睇幫手揀片
再喺佢側邊打飛機
打完再叫佢幫我抹
抹完就嗌佢行開死返去做自己嘢

gay都會睇AV

不過係gay類AV

同佢一齊拍番套俾佢睇

Whatsapp 同fd 講 xx 把聲好好j 都已經嬲左我

係香港先有呢D白撚痴女人,係咪教育問題

屌你我之前就係比條女發現我睇av打飛機
佢當街黑我面 又喊又發脾氣
而家終於明。。八婆

會同男朋友一齊睇
睇AV好過成日睇IG啲女

我條女鍾意睇rion

朋友，我當你一世朋友

宇都宮係我老婆

古代冇Av啲男人點過活？

Pornhub啲stat肯定係亞洲人堆疊出黎架啦

一個正常男人，那有不睇AV！
一個不睇AV的男人，是不是有點不正常！

點會j識得嘅人 一陣唔覺意露底點算

壓低性慾就夠慘啦

不要再說了,我是變態好了。

其實大家都係咁

睇av係為咗有成功感？

識玩

正常人都會睇啦
不過日本人拍av實在太廣泛
有時見到d 70路婆婆同玩排泄物真係覺得幾變態

咁一定喎

臭閪追韓星叫晒哥哥咁又無事

我都會同男朋友一齊睇有時我仲鹹濕過佢

女優咁辛苦但係大部份人都係睇盜版，而且av內容要幾變態有幾變態，而且真係會成癮（至少對我來說）所以好耐無睇lu. 完全無意欲再睇，我連風化新聞都唔睇，會諗起av

十個有九個都會睇
身邊有2個男話自己冇睇過
佢兩個都係30歲都未拍過拖

冇睇過av都一定係怪人

係，睇Ｈ動多，好容易最後搞到俾fbi....

話無睇過肯定扼你，好奇心驅使下肯定有睇

嗨

我冇睇

男朋友睇，我有時都睇，一齊睇有咩問題？

其實男友睇下av打下機唔好咩，起馬唔會出去搞搞震先啦

你話沉迷就話另計啫

好多老人家都唔睇AV嘅

之前外國有個實驗做
想搵18歲前無睇過AV 既人係一個都搵唔到

笑左😂

痴線啱啱先睇完篠田優
利申 真c

佢唔睇av可能都係吸引你嘅魅力所在，佢又覺得你喺呢方面冇計得咁盡，埋拍到拖

無錢都係照過，以前冇乜娛樂

有無發覺多左好多時間+精力